過咗太古件事 喺時候醒了

敬愛的連登巴絲！
不！應該是所有香城人！
我們 在所有示威運動中屢戰屢敗，
在此請問各位，這是為何？

是因為我們沒有勇氣？
是因為我們沒有武器？
是因為無力所以今次運動注定滅亡的命運？

不是！

過去數千年歷史的革命上
市民百姓都能以成功

那是為什麼？因為其時的人特別暴力嗎？

我們不像政府有各種武力
沒有犬的身體能力
也不像黑社會那些好勇鬥恨

我們過去曾成功的革命，是因為壇長戰鬥嗎？

斷然不是！

我們能夠在每次示威中存留下來
是因為我們是弱者！

不管哪個時代，哪個世界
強者磨利牙齒，弱者砥礪智慧

我們為什麼會迫到如今的地步？

別無他因，正因為所謂民意
拔掉強者的利牙，讓他們掌握了智慧
原本屬於弱者專利的策略，戰略
如今也掌握在強者手上
所以才有現左的慘狀！

諸位請回答我，為什麼現在會沉默下來
我重復一次，為什麼要沉默？！

我們是弱者
今日如此，過去亦如是！
沒錯！我們根本沒有改變啊！
強者模仿弱者使用的武器，是發揮不出真正本領的
因為我們武器的本質是，由於軟弱到卑怯所形成的膽小
因為膽小使我們擁有hit and run的智慧，
因為膽小所以有了從經驗中學習，並且能預知未來的智慧！

我重復第三次，我們是弱者！

無論哪個世界，我們從來都是
咬破強者咽喉的弱者，值得驕傲的弱者！

我們將以弱者的身份活著，用弱者的方式戰鬥下去，
同時用弱者的方式將強者屠殺殆盡！
承認吧，我們只是最弱的市民，
正因為沒有任何天賦，所以才能成就任何可能！

以身為最弱種族為傲吧！

來吧！開始游戲吧！
你們已經痛苦夠了吧！已經不想再卑躬屈膝了吧！
讓你們久等了，各位香城人們，
現在這個瞬間，
燃起反擊的狼煙，我們失去的，全部奪回來吧！

光復香港 時代革命

Credit from: ngnl

反攻呀！！
要黑警還眼！